你地呼吸會唔會有時自動變左手動

如題
點先變得返自動

屌你老母 推 攬炒

推

5毛 拉

到這日才發現 曾呼吸過空氣

連眨眼都手眼埋

My name

連眨眼都手動埋

我呼吸半自動

唔好話咩自動手動

你老母好主動添